---
author: mgalves
categories:
- Ferramentas
- Notícias
comments: true
date: "2008-06-08T18:59:21Z"
slug: filtro-por-estado-no-job4dev
tags:
- job4dev
- Web
theme:
  name: twitter
title: Filtro por Estado no Job4Dev
wordpress_id: 311
---

Mais uma funcionalidade muito requisitada por fãs do Job4Dev da minha rua: filtro por estado. Pedido atendido: agora é possível filtrar as vagas por estado e/ou por palavra chave.




O sistema foi feito de forma a minimizar o impacto no cadastro. Assim,  o formulário continua o mesmo, apenas com um campo de localização: escreva a sigla do estado em algum lugar, e o Job4Dev se encarregará de fazer o resto.


Esta funcionalidade ainda não está no RSS ainda, mas seguindo a filosofia "Release Fast, Release Often", deverá estar disponível em breve.
